遲d港鐵入閘前要過X光機就正了

條隊長到西咁

到時真係閪鐵

咁咪即係又要加價？

Minions 時薪創新高

每日照兩次X光

隨身物品照
唔係個人照

On9 x光 ？

即係日日受輻射一次

以為樓主想話會照到裸體，仲諗住笑樓主j bone

應該政府派份 我係正常人正常番工放工行街證明書
日日簽1份出門帶住佢番工放工
唔簽係街比黑警查到就番警局